今日去大快樂食下午茶懷疑俾人歧視...

話說大快活有送餐服務
但通常只有夜晚先有
其他時間一係你係孕婦老人家行動不便嘅人先有

但今日我落去買完下午茶
佢無啦啦俾個送餐感應器我
我當時都無諗咁多
以為佢提前咗送餐時間
或者係見我一個人食驚我搵唔到位
所以幫我送餐

但我一直望住其他人買
老人家同埋其他一個人買野食
個收銀都無俾感應器佢地
全部自己拎......
個收銀係咪當咗我係傻仔
要人幫我送餐
阿活送餐員入黎解釋下
我釋懷唔到

:0) 因為你個餐要整耐啲無得即刻出比你?

我有諗過
但我見有人同我買一樣嘅餐

擺到明你似有特殊需要

個樣似弱智會派

因為你個樣似弱智

唐記都上連登開po

通常食西多士就有

去大家樂食下午茶關大快活撚事?

留意番 你係柒咗
我都係柒咗 手快

屌 多謝你！我就係食西多士！
仲以為佢當咗我係傻仔

你嗰樣似弱智

釋懷了 開心番🥳🥳🥳🥳🥳🥳

今日去大快樂食下午茶懷疑俾人歧視...
話說大快活有送餐服務
趺完落地仲想揦返拃
佢應該搵埋專人服侍你 餵撚埋你食就差唔多

唔好意思呀，搞錯咗，我以為你真係有輕度弱智先比你

阿活果然係良心企業
做足社會責任 抵讚

我咪話我手快柒咗囉-.-
邊到跌落地拿番炸沙
你柒咗係我邊到寫大家樂

梳柒左唔好推
btw blked

可能係我買個時西多士未炸起！

西多即叫即煎，所以會比舊野你廢事你on99企係度

多謝你巴打😭😭😭
我介懷咗好耐

果然無改錯名

我夠膽去買野食已經係踏出咗第一步